「突發」哇！大件事 ！

你地班仆街唔推正一大仆街 唔洗發夢啦！
咁大件事都冇人講冇人推上熱門

推

哇屌 推呀

Push

好大件事啊 屌

推啊

今次到和理非啦

728

要推啦

推到黑警 吞槍自殺

push

大家下次發夢可唔可以唔好掉低手足

光復香港

推推推

push

哇，係，推。

解決資訊混亂問題係依家要諗既野

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

有冇冷氣軍師幫推

我無野講

發起人指呢次可能係最後一次嘅合法集會

合唔合法 我相信阻嚇唔到真香港人

有多啲文宣圖

[熱門］728 遮打集會 不見不散

和理非一齊上線打香城online

時代革命

Pish

光復香港 時代革命

推，
元朗事件下半場

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）（有巴打講可以設旗手）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

pish

推
中環見各位！

我有權示威

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

推呀

Push
聽日見

推！

推佢老母

屌，咁大獲

推爆佢

唔推正仆街

港島見

pisj

聽日見

PUSH

推呀 一定要去

我想話，中山紀念公園係死位嚟，成條干諾道西畀人食住，721已經試過。

我冇嘢講

宜家先講
我諗好多人都唔知

最低限度都要返入皇后大道先有得打

推

FUCKTHRHKPOPO

但都要推Be Water

仆街成十二點先開始有人講

幫推

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

係遲左 因為大家都注重左元朗

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

大大力咁推

嘩

抵制cctvb劇集緊要啲

多謝大家幫推

聽日見各位手足

聽日見呀屌你老母死黑警

推
宣傳不足呀DLLM

射頭狗

好多人都唔知

今日只唔只36發

講达哥緊要啲

黑警正仆街

推到有人知

推
黑警冚家剷

推，聽日即出

和理非全面進場，要追究番721開槍
對準政權

防護裝備用完唔好亂掉，呢啲唔係武器，俾人搜到都唔怕。
如果俾人查身份證都驚就唔好學人講抗爭。
黑警問點解帶防具出街，你就答：
而家警察落閘唔出勤，市民戴保護裝備出街好合理！警察盡責嘅話，我洗攞咁多重野出街食飯？！

今晚727有兩個情況嚴重，希望平安無事
所以話防具好重要
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

推一推

推!!!!!

去

去！

早啲訓
聽日full gear見

光復香港時代革命

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

我冇嘢講 我乜都唔知 我要見律師

推 繼續未完

推！聽日見！

多謝巴打

何止36彈 今日元朗單野都未計

屌，推

人手置頂哦

日後我哋成功 一定要清算佢地

推呀 聽日見

人手頂置

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

五大訴求 我地未成功

喂好攰啊，聽日唔出得唔得？

唔出正仆街啊

推，瞓唔着

推

（借圖 多謝文宣）

黎啦黎啦

推推

光復香港 時代革命

（借圖 多謝文宣）

今晚點止36彈，今晚再度恐襲流血更要追究...

聽日會同屋企人出
老母睇完今晚直播嬲到爆哂粗

推呀。

要人呀！

完咗去狗屋

喺元朗打得咁爽

追究黑警 濫用職權
暴力鎮壓 槍槍致命
警黑勾結 發動恐襲
警權過大 無法無天

（借圖 多謝文宣）

Pish
真係冇乜post講728

屌 推撚爆佢啦

報仇

Pushhhh

推 721 +726

光復香港，
時代革命！

聽日見，大家早d訓

727

已經記得會去啦

追究到底

推 黑警死全家

Chur 爆班狗就岩加油

連登晚晚都受大量網軍侵襲
人手推post真係好辛苦
對家係收住人工做嘢
我地就逐個post推
但係香港人唔會放棄

港共政權 跪拜中共
千億儲備 信用評級
政治審查 政治DQ
包庇黑警 勾結黑幫
彌天大罪 罄竹難書
岀賣香港 背棄港人
不要林鄭 罪不可恕
不要建宗 同為傀儡
全體下台 立刻普選

（借圖 多謝文宣）

推推推！聽日見

推呀
聽日見

Dudes

推啊，聽日728一齊出嚟

Dehgskdn

推 重要

[728] 劉穎匡：或是最後一次合法反送中集會

幫我推

港共政權 跪拜中共
千億儲備 信用評級
政治審查 政治DQ
包庇黑警 勾結黑幫
彌天大罪 罄竹難書
岀賣香港 背棄港人
不要林鄭 罪不可恕
不要建宗 同為傀儡
全體下台 立刻普選

（借圖 多謝文宣）

冇人推? dllm

Hong Kong Police is full of Madness!

[728] 劉穎匡：或是最後一次合法反送中集會

幫推728

撞爆佢

推啊，仆你個街

大推！

上環要急上

聽日見啊大家

光復香港
時代革命

推啊！

聽日夢中見

大家早啲訓

光復香港 時代革命
追究黑警 濫用職權
暴力鎮壓 槍槍致命
警黑勾結 發動恐襲
警權過大 無法無天
港共政權 跪拜中共
千億儲備 信用評級
政治審查 政治DQ
包庇黑警 勾結黑幫
彌天大罪 罄竹難書
岀賣香港 背棄港人
不要林鄭 罪不可恕
不要建宗 同為傀儡
全體下台 立刻普選

（借圖 多謝文宣）

屌，啱呀

一路檢討一路推！

又有得玩 真開心

唔推唔得啦咁大件事

728上環

Lm

推呀 屌

1. 追究警黑勾結警察濫暴
2. 拆除監控燈柱
3. 永久廢除監控評分系統
4. 撤銷社運參與者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 落實雙普選

推，明天見

推到置頂
聽日係街見

大大力

推
光復香港 時代革命

辛苦前線兄弟
辛苦真。香港人
辛苦文宣組
辛苦係街度派傳單
辛苦守連儂牆，物資組
辛苦first-aid既每位
仲有辛苦哂其他為依場運動幫手既每個人

還記得多位義士捐軀
還記得69林鄭繼續二讀
繼續不撒不退 Be water!!
不分化 不割蓆
728見 !!

see you all tmr

pushhhhhhhh

推啊聽日都要發夢啊

大家記住發夢

cls,推

Pishpishpish

主題太清晰，黑警仆街啦呢獲

push!

遊行定集會？有兩張poster嘅

咪係

因為狗只批集會 到時點玩 我唔知你地啊

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會

728 中上環

五大訴求加拆監控燈柱、永不使用社會信用制度
鄉黑警勾結，必須嚴懲

推！聽日見

呢個係新嘅

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

集會定遊行阿

集會 不過人多我就唔知有邊到可以企了

光復香港，時代革命

唔推仲係人呢嘅

咁大件事？？？

推 雖然好攰 但聽日見！！！

幫手推以下post

[蘋果快入]白衣人車輛真正車主係中聯辦人士

集會定遊行？

我就去公園坐嘅姐

Pushhh

推！聽日小心元朗西鐵！

推撚爆佢

只係想做一個好簡單既民調，睇下有幾多人真係會罷

[民調] 無限期罷工 正評=真係會罷 負評=要返工不了

728！

哇

P

五大訴求!

我唔做仆街了

推 標題打埋出嚟啦

去上環！！！！

推 聽日見

推 訓醒就出

未寫五大訴求

各位手足 早抖 聽日加油

[緊急]大家唔好互屌住先